人鏈個晚係美孚廣場巴士站個位巴打入一入嚟

係白T黑色口罩 叫我勾佢手指尾個位師兄
想搵返你啊啊啊

有咩可以幫到你?

我係全身黑染咗頭髮個個

那天我共你勾手指尾

我已經有女朋友

幫你推一推
希望你真係搵到佢

認真是我....

我記得你呀

唔好氹我開心喎

搵佢做咩先？

真心記得, btw有咩可以幫到你

巴打記唔記得我個袋有啲咩